一齊嚟學法文喇喂 French Lesson

用earpjone 聽住學好集中

有無人學？